當你見到天上星星 可有想起我？

可有記得當年我的臉
曾為更比星星笑得多

生日快樂

拍拖仲諗ex

我像那銀河星星 讓你默默愛過

今日哥哥生日